收到消息,中國將會於貿易戰作出退讓,包括開放金融同電訊領域

14:05開始

中國黎緊係會作出策略性調整,不是政策上的改變,所以如果有人話中國係向美國跪低,係言之尚早

收到進一步消息,習近平響進博會上面提出一系列讓步清單

甄生話呢D開放等到頭髮白曬都未掂

收皮啦臭GAY毛,你去睇GV就真